(元朗祠堂)唔撚洗講，一句講，聽日幾點出去燒

刀就一定帶，何妖就一定搵

完整目睹警察點放白衫走

成班白衫就喺黑警隔離，黑警就放人走

由今日開始，大家一定要帶刀出街
如果大家見到有警察再走，gta完佢拎佢D__

既然警察根本唔係保護市民
咁唯有放下所有道德束縛

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

如果唔夠膽出嘅話就食屎啦

抵你哋班香港人俾人一世壓榨

係先好講

大家冷靜少少先，唔係講少，比D時間人地交代身後事。

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

到時就係佢地連祖墳都冇埋嘅時候

冷靜少少先 唔好一個去送頭 要去起碼一百個先好一齊去

佔左地鐵先啦傻仔

如果再唔出嚟咪撚話自己係男人

仲同我講話保衞香港，依家有人出嚟斬人
乜撚嘢都話唔敢？

屌你老母P牌